持續三個月既抗爭，竟然一隻警犬同藍屍都冇死到，所以抗爭係失敗的

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】